---

marp: true
theme: typememo
paginate: true
_class: lead
_header: typememo.jp
_footer: © 2020 typememo

---

# タイトル

Takeru Yamada / 山田 武尊

---

Contents

...

---

## はじめに

...

---

## おわりに

最後までお読みいただきありがとうございました．

[山田武尊を応援していただけるととても嬉しいです！](https://ofuse.me/typememo)

### 愛用品

- [Xiser Pro Trainer](https://amzn.to/3dJpY6k)  
１日中踏み続けられる強靭なステッパーでおすすめです．
- [HHKB Professional 墨](https://amzn.to/3dGtLS1)
x [HHKB キートップセット 白](https://amzn.to/2HzzPQD)  
ボディは墨色キートップは白色なのでめちゃめちゃ目に優しいのでおすすめです．
- [Apple Magic Mouse 2](https://amzn.to/3ksb2Mk)  
トラックパッドは指が攣りそうになりますけどマウスはその心配が無いのでおすすめです．
- [Apple MacMini](https://amzn.to/34jvsSt)  
ミニマルでパワフルなデスクトップ PC なので個人的に大好きなのでおすすめです．
- [iiyama Display 27inch FullHD](https://amzn.to/37l524B)  
鮮明すぎない画面で目も疲れにくいですし何より高さ調節できるのが最高なのでおすすめです．
- [KINTO UNITEA 550ml](https://amzn.to/2TaLLKJ)  
500ml の大容量でこの綺麗なデザインは他にみたことがないのでおすすめです．
